沉默有罪 928 929 101 齊發聲繼續屌柒暴政

小長文 （給予仍未行動的你）

當公義被踐踏、自由被剝削、弱勢被迫壓，
而你選擇沉默就是一種罪。

表態支持被逼壓者，才是唯一正確的做法，
當大部份人都願意發聲，才能凝聚足以撼動一切的力量。

包袱、制度、生活可能約束了你的行為，
但請緊記無數人在我們身處的地方正在被打壓，
他們都是為了你和我去爭取較爲公平理想的國度。

有人可能會諒解你的苦衷，但沉默就是原罪，
任何辯解都不能否認你沒有為社會履行公民責任，
如果所有人都拒絕表態保持沉默，誰可以阻止暴政繼續凌虐？
如果你真正愛香港，隨了表態發聲，需要更多更多的行動。

人民絕不會盲從極權，特別是真香港人！
根據你的風險，做你認為對的事。

最起碼 928、929 、101，希望能見到你。

信念、團結！

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
新加坡：
韓國：
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
英國：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
比利時：
瑞士：
瑞典：

利物浦、伯明翰、慕尼黑、米蘭、維也納：聯絡方法另見公海

加拿大：
Ottawa:
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
#929GlobalAntiTotalitarianism

晏d 見各位手足， 養足精神。
雖然和理系活動，但保護不能小，預左又會俾人強清，
我會戴齊嘢，以備不時之需。

十月一日係落支那面
唔係要乜野遍地開花同警犬打交
唔好被人帶風向
要遍地開花打警犬根本每日都可以
十月一日必須要直插中聯辦比外媒影相

十月一日係乜日子？支那國慶呀！一定要係港島二百萬人和理非打卡先

推

今晚